其實利物浦冇拎過英超有咩問題?

拎歐聯肯定難過拎英超啦
曼城冇拎過歐聯wo

就好似一個人拔尖小學直接讀大學 你會唔會笑鳩佢冇讀過中學?

同意樓主

因為其他人間大學唔夠你勁，咪要笑返你間中學囉

無問題 利攞唔到英超係正常

無

痴線 有可能唔岩咩

波台仲有4分1理性波迷

有道理

又好似駁唔到

駁唔到

一路都唔好拎啦
無問題架

問題係你中學畢唔到業
重要係好比心機讀都畢唔到業
咁張CV點都係柒

而家佢唔係冇讀過中學
係讀過中學但畢唔到業

又好似有啲道理
但利物浦 確確實實係踢緊英超 而唔係踢英冠 入歐聯攞冠 而拎唔到英超

姐係條友跳咗級但問返佢中學嘢佢唔識咁

同意樓主垃圾曼城

最好笑係無拎過英超但係話自己係英超強隊

但利而家拎撚左今季歐聯啦咩？

熱狗

利皇一家親啦

皇又係拿個歐聯打飛機 又話西甲唔重要

皇攞歐聯打飛機係啱嘅

對上3年唔計

拎左先講啦
一陣又要賣龍嫁啦

英超 > 歐聯